mk仔女啲紋身想點

好撚樣衰好心咪撚侮辱紋身呢樣野
真係畫隻龜就以為自己好威
利申 紋哂身 惡過牛丸少少

明明係一種藝術 比佢地搞到豪無美感
今時今日香港仲未接受到紋身就係呢班人累既

完全同意

屌，😂，條女好慘

事實啲紋身係佢身上真係好柒

呢一排到佢紅㗎啦

頂盡兩日，好似誠哥咁

樓主自貼上黎睇下？

唔夠型唔獻醜啦

睇個人者

nba好多球星都紋都係好搞笑

冇寸

細路仔係咁嫁啦, 有邊個細個冇做on9野, 只不過佢地特別on9, on9中既頂尖1%

啱呀個人會影響身上嘅紋身俾人嘅觀感

係 nba場上威武

場下好多笑死人
咁大隻都咁膠

emoji你條撚樣咩

對唔字囉

紋腳唔係另一個嚟咩？